［！］我哋爭取緊嘅嘢其實係咪只係暫時性

我唔想承認香港係屬於中國, 但事實係點其實全部人都知道
近排我睇返2047會完全被中國「光明正大」咁收回後, 我又會問自己,出咗去咁多次係唔係只為暫時性嘅自由而抗爭
我好辛苦, 好矛盾, 甚至想港獨
可唔可以討論下各位點諗

2047會點
我哋會唔會被清算

成功爭取後可唔可以永遠保留我地嘅人權

我唔希望成為中國人

我為咗呢一場運動付出咗好多, 唔想之後被中共推反

推

可以點避免

會唔會變成新疆

有冇諗過香港之後會點

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

係唔係冇人理呢啲嘢